想寫下字

留句中文比我寫下呀

幾千天近況幸福嗎

共你相識三千天 我沒名無姓